[旅遊氣泡] 李顯龍：示威者「五大訴求」旨在推翻香港政府

先唔好講近排又多返個案個氣泡會唔會爆。

就算唔爆，香港人都無可能若無其事咁去新加坡送錢比佢地，留返係香港洗錢，撐返自己人唔好？

等我地一齊回下帶，睇下你仲想唔想送錢比佢地洗？

李顯龍：示威者「五大訴求」旨在推翻香港政府

新加坡內務部部長：港示威更顯星嚴格是正確 國際媒體只針對香港警察 香港示威者攻擊警察及民居

李顯龍妻力挺香港警察？何晶個人臉書轉香港撐警貼文

何晶再分享台灣新聞 網友「Errr」了：高級酸啊

Singapore ‘idiot’s guide’ to coronavirus crisis control: don’t do it like Hong Kong

Singapore minister Chan Chun Sing mocked for saying cotton comes from sheep

唔想睇字？ 又得姐。

咁當然啦，除左上面罄竹難書嘅罪狀之外，香港本身都有好多嘢優勝過佢地嘅。

成日拎自己同我地比，其實我地從來無放過你喺眼內。

淨係香港嘅文化歷史都贏佢地九條街啦。
睇下套Crazy Rich Asian就見到新加坡根本就冇自己嘅文化內涵可以 sale。

香港呢？電影，動畫，漫畫，甚至英劇都會有係香港取景，又有自己嘅語言，好過佢哋十尻幾倍啦。

好似講遠左，不過總之我就唔會去資源敵人㗎勒。

射落海都唔益坡狗
咁耐無飛，邊到都殺啦

🙈🙈🙈
佢哋係衰嘅
不過真係想去旅行咁點？

港豬睇唔到

探索下本地旅遊

講真新加坡好悶
去過一次之後已經冇意欲再去
洗費又唔係平
留返d錢遲d去日本去過啦

去新加坡把撚

又唔好咁講 有時都要提下佢地嘅
提完都要去就⋯⋯

而家香港天氣咁舒服
去啲咁嘅地方貪出得汗少咩

好撚易病 夜晚太熱唔開冷氣又唔得
開左冷氣又凍親

垃圾地方去嚟把撚 冇嘢食冇嘢睇冇嘢玩 成個地方本身就同香港差唔多 留返啲錢遲啲去歐美日韓仲好

關你撚事咩坡佬，食香口膠嘅自由都冇學人批評人地爭取自由笑撚死人

Btw 佢del 留言del 得勁撚快
打左幾次 Monkey see Monkey do 唔洗一分鐘就冇左

大家一齊試下

佢錯
五大訴求本質上係要求改革 根本唔係咩革命

errr...rr...what? pardon please

請都要諗諗

又貴又無野玩又熱

本身同同事傾都無乜興鼓去新加坡一個字悶

波狗係最撚arrogant既人
無論佢有料無料 由佢地講野既語氣 做事態度就可見一斑 係咪自我中心就未必 但自大呢個性格就好似dna咁埋藏係佢地度 每條撚樣都係咁

打機最憎就係見到波狗 除左支那台狗（通常佢地係無知）

得啦得啦 新加坡特別行政區

馬騮國的確診數字係香港10 倍
同馬騮國搞旅遊氣泡根本係on9

呢樣真 每日都係濕濕熱熱 好撚辛苦

唔知哪來的自信

推

住吓文華、半島酒店都係2仟、3仟幾 連早、晚餐 好過去monkey國
星加波好悶 無嘢好買 無嘢好食 無風景好睇 去過一次都嫌多
我仲記得佢哋話我哋'monkey see monkey do'㗎 夠膽死叫香港人去幫襯佢

其實坡同香港都差唔多
我點解要旅行去第二個香港

香港好過佢地好多囉